請立即停止指責

唔好再比任何人影響到大家，互相指責係政府最想我地發生，唔好比班仆街得逞
不分化不割蓆不篤灰
包容體諒團結 記住大家嘅目標 五大訴求 缺一不可
香港人，加油

光復香港，時代革命

大家呢幾日都唔好受
非分化po 推

自推

推

再推

不分化不割蓆不捉鬼

割撚完蓆未 屌你老母

唔完美，可接受，但需要改善、改進。

811

《警世》咪撚再捉戰犯啦

機場圍人要屌 但唔該唔好灰唔好割

我係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化

派只共狗比你地你地完好無缺放走佢 仲要比人影哂先放人 多謝哂呀

大家要繼續團結
點解星期一咁多人 係因為我地對政府 黑警都好憤怒

我地會擔心勇武手足受傷、被捕。亦希望爭取更多民意去推倒政府

勇武手足會用盡一切辦法保護其他手足 同時用不同手段去打倒政權

手法不同 但係理念一致
團結一致先能夠戰勝對方

認同，推

手足們 唔係咁容易比人分化呀？

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

林鄭同劉業成而家笑住訓

一定要推到上熱門，熱門全部都係負面嘅